有人自爆彩豐行留左幾箱口罩俾佢 而唔賣俾香港人

擺明支那狗啦

高價嘛

籃店黎？

一箱10.5 kg?
三箱加埋有冇三百盒

藍絲真係特別柒

真係好K 柒

勇武去哂邊

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

好威呀,柒頭

點會唔留比自己人

留比人

人地轉個頭拎出去賣

支那粉蛆藍屍警甴賤種？

問題條友自爆
報答彩豐行

推 屌佢老母

專食豆腐=五毛

廢撚事屌你

既口罩 連出story都柒過人

唔緊要啦～反正唔識戴 錯戴都無用

間十九行幾時收皮

Show blocked user-專食豆腐

乜原來未結婚㗎

本身已經冇喺AIA做，做緊嘅時候又唔跟單，只係識叫人去買日本樓，轉呃人錢！依家仲要發口罩財，食人血饅頭啊！
推爆佢啦，唔好俾佢再喺媽媽界到害人害物！